原來送呢啲野比女仔做聖誕禮物會咁開心

話說今日開ig就見到張咁既動態

靚仔送咪得

貼身禮物

毒撚最少都要送隻卡地亞俾娘娘啦

圖呢 屌你老母

好撚正

Dick in the box

送之前要照下鏡

毒撚送chanel